屋企簡直就好似宜家香港狀況

係呢啲非常時期，有感而發講下家事

我老母同林鄭佢兩個簡直一模一樣，成鳩日做埋曬啲on9野，原全唔撚理啱定唔啱

當你想同佢理性和平討論，佢就即刻發爛咋，完全唔聽你講，就好似林鄭閉門完全唔理民意，一意孤行，又一路當自己好啱，查實成件事就有更好嘅方法，不過佢都係繼續不理會

到佢發爛咋越嚟越激，就出手打你，十足十班警犬速龍，我又冇可能還拖只能一味擋

頭先就又發生狀況，佢又一味屌鳩我，大家冇理性討論，咁啱佢就播新聞台播緊林鄭，我即刻話：「你同林鄭冇分別呀唔撚聽人講」佢當下猶豫咗一下，感覺好似冇講錯，然後佢決定繼續林鄭落去

我係屋企可以繼續屈服係呢啲無理狀況下，但香港絕對唔得，聽日老撚都出嚟遊行，撤回逃犯條例，只要一日唔撤回，我次次都出

我老母應該都出，不過唔同佢行

你老母肯出算好我老母：班人收美國佬錢！送返中國有咩唔好？沒有中國香港玩完好耐！

令堂係內地同胞？

同我老母一撚樣，
我阿哥又一撚樣

我琴晚不停屌柒我老豆老母，今日我老母見到7婆暫緩既消息都唔撚敢出聲

問佢地六四有冇死人同共產黨點對待六四事件，睇佢點答

好耐以前已經講過，
佢哋覺得當年中共冇鎮壓的話就唔會有依家咁「文明進步」嘅中國
根本洗腦洗到傻撚咗，
講多兩句就會發爛渣

當年我同阿妹去雨革都屌我哋兩姊妹係漢奸，
好在係唔會管我哋做啲咩(因為都知我哋廢事理佢)。

我哋對阿哥直頭理解不能，
明明一齊大都可以親共匪嗰邊，
不過佢講啲Point係極度戇鳩，九唔撚搭八。
如果以做阿哥嚟講佢真係好錫我哋，
但係一講到政治立場真係同佢冇嘢講，
連應佢嘅動力都冇

好慶幸有阿妹一路上陪我，
仲有我老公同埋一班志同道合嘅朋友

好撚中

啲女人自我中心死要面打橫嚟

尤其林鄭，我宜家事後覺得攞佢嚟形容自己老母好撚不孝，仲衰過唔認老母我衝動咗

咁唯有做好自己本分，家人永遠行頭，如果大家理念不合就唔好講落去